兩年前試過自殺死唔去

手腕有條痕係到
間唔時會望下
好似講緊冇嘢會更差咁
個時突然發覺自己唔係好啱做人
依家都係
曾經打過自殺熱線聽到係男人聲就cut左線
上嚟搵下樹洞

放工喊完一場
發現個世界個社會啲人類啲朋友自己都好奇怪

咁聽到女人聲呢？

垃圾 廢物

個時有諗過如果係女人可能會講哂出嚟喊一次

似你

多謝 死唔去叫執到
個天唔想我死都唔係咁廢

而家點過生活

男人聲唔得咩

點解要分男女 男都可以喊架

社畜返工放工瞓覺

鬧人刷存在感？

講緊已經係兩年前
個時唔識諗瓜

呢句類似嘅嘢聽過人食完大麻後講出嚟，仲邊講邊喊

邊講邊喊 望住個海喊咗出埋

生而為人我很抱歉
講得好冇錯

有時唔好諗太多做人會舒服啲但係我自己都做唔到

有啲傷心嘢完哂
咁我想問下點解人類咁中意重提
對佢地嚟講係會覺得好開心？

定係佢地唔覺依啲嘢重提會有問題

樹lon呢度 多個人分擔感覺會好好多

打多次囉

兩年前有個frd 個時打左畀我

之後每一年都會打畀對方
個晚盡情咁喊盡情咁講

咩事咁大打擊

之後個晚會望返
都冇嘢畀個時更差啊好似